[多圖] 又一傑作 淋病公仔

手痕想試下整人像 就整林鄭條八婆
求其research下佢個樣:

Ok!大約知道d眼耳口鼻係邊
今次係用polymer clay去整
因為比較容易塑形 同放入焗爐就可以
整左個樣先:
似似地就收手了

因為係我第一次整
上網睇人地可以用風筒吹硬佢
我就有樣學樣 但外面硬 入面就未乾 所以有裂痕 同有少少走樣 （下次都係乖乖放入焗爐，唔好貪快）
唉屌

諗住佢好yo著波鞋啦 仲要兩隻唔同色

拼埋一齊點解好似怪怪地唔理啦照繼續啦

到頭髮 點整好呢 諗左好耐 試過用clay整頭髮 好冇質感 咁就用真頭髮 我自己d頭髮 再用aa膠痴上去實冇死啦

屌呀痴撚完先記得自己唔識剪頭髮
變撚左rock and roll never die

屌你老母我放棄啦

淋病（變性版）

好恐怖

其實整得好有滄桑味

塊面一開始都ok
但愈黎愈崩壞

好撚恐怖

副眼鏡出事 太粗

屌 笑到仆街

第一張明明係邵逸夫嚟

繼續啦

留名上聽朝熱門

Keep唔住塊面個形狀
一唔似就冇心機整落去
唔似就冇意思啦

睇到d頭髮笑撚到仆街

笑撚死

繼續整落去 整埋佢d衫？

笑撚死我

半夜喺你床出現

lm

整整下變咗男人嘅

整埋佢啦

唔好丟咗佢啦
好慘
我覺得走樣都仲好睇過真人

其實第一幅圖就咁用鐵線kiu仲似

好撚不安
Btw 佢聽日都會出現番係你枱面
快d賣左佢啦

OK喎, 幾似樣

屌你變咗呀婆嘅

乜撚嘢呀? 對腳咁撚樣嘅

雖然唔似柒婆, 但又好似一個人, 講唔出

係曾憲梓呀!

[/quote]
個樣好可憐

笑到仆街

高質呀
上硬熱門，等俾記者抄po

笑撚左

笑撚埋右

又黎

笑死

望到有頭髮笑撚到肚痛

好得意呀，整埋佢啦

7婆

一睇到啲頭髮就忍唔住笑咗出聲

屌
同佢影相然後出product 例如printed tee都好

個髮型好笑到

明明就係蘇絲黃

唔係丫，我見到你好努力

真係整咗出嚟嘅話到時你都係會見到都唔開胃而扔撚柒咗佢

開頭見整得幾有心機
估唔到個結局會係咁

去到頭髮果part笑撚到癲

思覺老師

撇除呢個係淋病，個鼻整得幾靚

笑得好辛苦

為左柒婆公仔咁大犧牲用自己頭髮整

屌笑撚死

你話係你阿爸阿媽家姐細佬都得，任你講

樓主做乜犧牲啲頭髮落個柒婆到咁傻豬

樓主再接再厲 想睇更多

去到呢度變咗陶傑咁嘅樣

我屌今晚唔撚洗訓教啦

屌笑撚到gapgap聲

今日我終於知道巫蠱人偶公仔係點嘅樣

笑撚到仆街

屌笑撚到肚都凹埋
其實樓主整緊中降生癌ver.柒婆

對波唔夠大，整大啲

等睇hk01 抄po

日日拎住佢來打x機

仆街笑到不能自控

好撚好笑

擺喺垃圾桶唔係最後一步咩

結局收得好好

希望佢本人都會係咁

支那01記者你好
我屌你老母

淋病 (未期)

入黎仲諗住會有完成品睇下 點知原來…

俾雷劈完呀？

點解一件咁on9既事 我會笑到肚痛

笑撚死😂😂

最後真係笑死

屌男人嚟嘅

陶傑?

真係笑到仆街

就死前被黨插到壞咗咁

笑左

笑死我XD

仲想講個頭整得幾好
點知碌落去見到個髮型笑到傻咗

食緊飯 見到想嘔出嚟

巴打係英國？

好似街邊啲精神病阿婆

淋病：你咁都屈9話係我

會唔會擺上kickstarter?想買

有啲似nelnel

極醜惡

點理點都好 終於搵到個好歸宿

做咩要掉，可能過一兩年隻真淋病真係會變到咁既樣

一開頭好似誠哥

着旗袍仲正

屌

Tropicana

垃圾中國01唔係唔撚夠膽抄Po啊

幾年後 林病都係咁既樣

一開始整得好似

樓主整埋其他膠官啦

搭緊地鐵睇到笑左出聲

寄去禮賓府送比佢市民心意

屌一起身笑撚到肚痛

繼續

笑到癲咗

其實step1已經唔多似同男人樣黎

去到頭髮個度笑到癲左

唔好掉咗佢啦
好可憐

整過喇, 仲望

扔落垃圾桶個下笑左出聲

第一張其實幾似

之後走晒樣

可唔可以整淋病做臭雞look 想屌

未吹乾之前真係幾似

其實係李燦森

有d似果d咩商朝出土陶俑

執翻佢順豐到付比柒婆喇

好似

痴完頭髮之後笑撚到我仆街

ROCK AND ROLL NEVER DIE!!!!!

幾似司徒華

會發惡夢

啲腹肌好痛

笑到流眼淚

我想正評兩次